郭台銘柯文哲接連退選 台灣外交再有風波〈蕭若元：理論蕭析〉

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

你好似好鐘意老蕭

感恩蕭生教我

所羅門群島同台灣斷交，蕭生話美國震怒，美國警告現今的台灣邦交國，如果邊個敢同台灣斷交，就會制裁該國家

佢教過啲咩？

今日吉里巴斯

係，蕭生都有講

伊索寓言同中國歷史、香港歷史加少少外國歷史